（認真） 如何定義為‘真香港人’

其實成日話自己係香港人, 但身邊好多朋友都係小學或者幼稚園落黎 都稱自己做香港人 身份證又永遠都係有記號 （R) 話你知你你大陸落黎 噤其實 點先係真係屬於香港人
假設：你老豆老母都係大陸出世 落左黎香港生你 噤你係咩人？

噤香港人既定義係跟據咩
1.身份證 三粒星？
2.二代或以上 都係香港出世？
3.講流利廣東話？
4. 本土意識強？
仲有冇你地覺得真香港人會有既條件

謝絕小學雞 求認真討論

利申：三代都係香港出世

要有香港精神 ，見高拜見低踩，憎人富貴厭人貧

又貪小便宜，有著數要拎盡，炒樓炒iphone炒演唱會飛

香港有樓

噤好多人仲未有 個人認為唔係啦

大公無私個d要驅逐出境
出過去留過學就知呢樣野香港的確係世界第一
10個朋友入面8個都係世界仔
永遠響到搵機會踩你落黎

淨係知遲下會有一堆人係咁講野：“ 禾係shian港人“

我覺得比較客觀用一d界線而唔係文化或認同去定義..
1997年7月1前得到香港永久居民身份 或其後於香港出生而父母皆為香港永久性居民

身份證 ***後面有兩個英文字
AX係內地出生 AZ係香港出生

有利益衝突個陣就明顯分辨到
支那隊VS香港隊
撐香港隊嘅就係香港人

偷偷負評死全家

快啲著草呀

個班人 殺人放火金腰帶

入境處職員 就係 堅持你所講既野俾人燒死

民族/血統上黎講咁就只有香港原居民先算係香港人
如果‘香港人’係代表一個文化 我覺得至少要識講標準既廣東話、人生超過8成時間都係香港生活

係邊到出世其實冇得揀 所以會用3、4嚟介定

老豆老母香港出世基本啦
講純正廣東話 嚮往以前嘅香港

當香港同其他地方／國家的利益有衝突的時候
支持香港優先的就係香港人

我r開頭 但我出生地係多倫多

極貪小便宜、斤斤計較
毫無美感
無內涵、文化素養低
品味庸俗
極度市井
粗俗
西口西面
急燥
態度惡劣
為利益不擇手段

中曬應該算係香港人

我無 回鄉証 從未去過大陸 無特衰護照 得加拿大護照 身份證R 永遠A0唔好拎我同大陸落黎個d比

成日拎依一代黎秤唔公平

要老豆老母都渣/渣過BNO 以前大把人渣ci 一望就知大陸人

你講既野或許冇錯 但唔係真香港人 人人都係
噤如果你地問你 點證明你係香港人
你都唔會話自己係世界仔嘛 噤你會點答

Bno
無=支那人 地底泥
鍵國後會清算

熱愛香港，認同香港價值

仲要夠黑心，一邊咒人全家仆街，一邊求神拜佛保佑自己